有無人知愛的家口罩掂唔掂

我係卓悅買咗盒
但唔肯定係

都買左啦, 有得用就用住先啦, 好過無啫

利申: 我都喺卓悅買左幾盒大陸口罩 (made in 瀋陽) 俾左錢, check 返嗰盒先留意到

深圳有d驚

係咪made in china個d口罩都唔掂

唔係，係睇公司

用支那口罩扺抗支那病毒
以彼之矛攻彼之循
真幽默

咁愛的家掂唔掂

唔錯

屌

伏到pk

Bye

係咪真

咁多人都話有問題
仲要卓悅買都咁
真係不了

伏

fb有把人鬧緊
有人話買左兩盒 口罩顏色唔同 可能唔同批次掛
有人話一盒入面係唔夠50個 得48個
有人話10個有8個條帶斷開左